## 项目功能:
### 	登录：
#### 		－管理员登录(不包括注册功能，管理员账号信息由后台导入)
#### 		－酒店代号：每个酒店有一个唯一代号，代号不可更改
### 	房间管理：
#### 		－创建房间：
##### 			－输入酒店名称，酒店地址，楼层总数，每层房间数，自动给每个房间生成房间号
##### 			－房间编号为4位，格式是楼层号＋房间号，第一位不够补0
### 		－房间管理：
#### 			－选择酒店，选择楼层，检索出所有的房号，双击可以修改房间号
### 	灯控管理：
#### 		－选择房间，方法同上
#### 		－每个房间有 多种不同的灯
 		
### 项目结构:
* 
```
 -hotel-manage
 	-hotel-manage
 	-HTUserManage
 	-HTRoomManage
 	-HTMiddleWare
 	-HTViewManage
```